用iphone就唔係話自己黃啦。。

先唔講大陸生產，仲要有埋北斗衛星導航系統。。。身為黃絲仲要繼續用，支持紅色資本，點過意得去。。

請善用不推文

用東江水都咪話自己黃啦。。

連登仔駁唔到。。。

用下個腦啦。。

請問樓主用緊咩？

iphone並非中國大陸生產，只係裝嵌和包裝
中共未做到iphone，仲未有咁嘅科技okay？
儘管共產五毛成日話中共科技已經超英趕美

一部iphone，一部samsung。

白痴

侵侵同中國打貿易戰都用iPhone

咁係未要當佢畀緊錢你啲中國工廠賺呀

讀完《資本論》未呀

班工廠畀人壓榨緊嫁

我可以話用iPhone 係壓緊中國人添

連登仔喎

你up乜啊，講緊紅色資本。

咁有咩電話推介？ 又鬥黃

有講錯？

冇人話鬥黃，得你係黃

連登精神勝利大法？

By連登仔standard一定係，雖然佢地日日都食五豐行豬，牛肉。

究竟你題目up緊乜？
我都係睇你寫啲嘢回
你唔話自己9唔搭8話我

On9, 黃藍上撚哂腦
用咩電話關你撚事咩on9仔

你咁講對唔對得住啲畀送中手足？。。

我唔理 我可以批鬥人食美心
但你唔可以批鬥我用iphone

樓主今日飲左東江水未?

點駁。。

水有代替品？電話無代替品？

請無視pr分化post 為嗌而嗌

Go eat a duck

分化啲乜？

你仲飲東江水，點對得住D送中手足?

我唔理 我可以批鬥人用iphone
但你唔可以批鬥我飲東江水

死藍屍 拉

點解水無代替品 。。？

港燦表示唔用蘋果狗可以用乜

我綠絲。。。

用開薄扶林水

點解黃絲唔準食美心，但又可以用iphone？

起底 先block
不用謝

Pr 狗，拉

分化post 0.5

你老豆頭上頂帽就綠

駁唔到就pr分化。。。

用Google買美股果d直頭漢奸

有

做咩突然咁多iphone鬥黃post爆出黎？

不推文回覆

正如攞R字頭身分證唔好話自己黃

有呀，所以你都一早俾人block埋

想幫翻班食美心嘅黃絲討回公道。點解食美心就唔得，用iphone就無問題。

唔係同唔好都未識用 同志仍需努力

講之前揼咗你部iphone先

你睇超市有冇水賣？

返去讀多兩年書先啦
講野咁幼稚都衝出黎

東江水係用香港納稅人錢買
唔係中共施捨
仲要比其他中國城市貴幾倍
咁都拎到嚟講

你唔用就唔好要求人地用啦。。

Apple邊度紅

你屋企洗衫用枝裝水？

所以抵制中資其實曬鳩氣
連侵神都做唔到

幫騰訊賣廣告夠紅未？

中韓混血兒

放負能 blocked。

東江水本身黃。

Samsung都係唔得架 傻仔

咁有咩黃嘅電話牌子先，如果冇即係冇代替品啦

要黃唔駛代價？

高汁

我綠絲。。用乜都得。

Sor 用開華為

應該曲緊

珍

駁唔刀

紅先好上連登

駁唔刀

好彩我用既iphone8，係抗爭之前出既產品姐.....

得啦 樓主繼續攬住你部android 機過世啦

精神勝利法